有無人依家login唔到Citibank戶口

條hotline無人聽 唔知係咪俾人打爆電話

app無問題

屌,又收唔到轉數快條數~又要等星期一

我半個月都未收到 係咪正常

app入到

梗係唔正常，正常係即時收到!快d打去CS到追返!

有冇話要提供啲咩資料架？入數畀我個人冇cap transaction

咁大劑~打上去通常要提供番轉數快個參考編號~如果提供唔到試下俾返個轉數日期時間佢地查~

咁由佢先啦 好彩係細數目百零蚊 thx bro

花旗銀行：我們留意到昨日您在使用電子理財服務時可能曾遇上困難，現時相關服務已回復正常運作，很抱歉為您帶來不便。